[Breaking] Explosion at Manchester Arena

Police confirmed fatalities
Several concertgoers killed
Concert by Ariana Grande

UPDATE: Witness at UK venue says heard 'massive explosion' at end of Ariana Grande concert as people leaving. More:

Fuck Manchester都爆